博人傳BORUTO 移籍月刊V Jump

收皮？

原本年更宜家變月更？？

狗也不屌

冇人care

垃圾漫
Boruto = 龍珠俾悟飯做主角

負責畫果個畫功仲好差

依家出成點，利申 出咩機關槍 浮游炮 個幾集棄咗

boruto 係阿樂渣

鳴人變垃圾？